有冇人鍾意聽林宥嘉

特別係傻子同天真有邪 好撚正

有 兜圈好正

Jazz channel 膠汁

自然醒

D轉音位

我已經敢想你

浪費

成全

望住個眼聽 好想喊 其實

係海邊聽住天真有邪

背影 感同身受

成全真係好撚正 唱到好似佢原唱咁

神秘嘉賓

浪費 背影 說謊每日loop

全世界誰傾聽你都沒

有一種浪漫的愛是浪費時間 呢首真係好正

估唔到除左Eason翻唱唱岀自我風格又昇華成首歌之外 Yoga都做到

殘酷月光 天真有邪 我已經敢想你

一定係浪費同天真有邪

新出隻Live CD